{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_012548",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "BBQ팩토리앤가든"
    },
    "text": "ファクトリーを思わせる独特の室内空間では、特別な野外ガーデンが設けられています。 ここではバーベキューグリルパーティーを楽しむことができます。 ユニークな空間でバーベキューを楽しむと、より新鮮で楽しいはずです。 そしてここは雪岳山の緑とともにする空間でもあります。 雪岳山の自然の音とともにバーベキューを楽しむと、より癒される時間を過ごすことができるでしょう。 最近は外で静かに食事を楽しめるガーデンが多くありません。 でも、ここは静かで独特な雰囲気を楽しめる場所です。 ファクトリーの雰囲気を楽しむ人には特におすすめの場所です。 ファクトリーを連想させる室内空間と雪岳山の緑が調和し、さらに特別な経験になるでしょう。 食事を楽しむのもいいですが、ここでは同時に探検心を満たすこともできます。 野外ガーデンに色とりどりの食材を持ってきて、グリルを使って様々な料理ができます。 新しい料理と味を見つけてバーベキューパーティーをもっと楽しむことができるでしょう。 雪岳山から直接来た新鮮な材料で料理をするとさらにおいしいでしょう。 ファクトリーを思わせる独特の室内空間と雪岳山の緑が調和した野外ガーデンでバーベキューグリルパーティーをお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この特別な室内空間はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "この特別な室内空間はファクトリーを思わせる独特な雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "この野外ガーデンでは何が楽しめますか？",
            "answer": "この野外ガーデンではバーベキューグリルパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この場所でバーベキューをすると何が違いますか？",
            "answer": "この場所でバーベキューをすると、ユニークな空間で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "どんな特徴が雪岳山とこの場所の緑が調和することにありますか？",
            "answer": "雪岳山とこの場所の緑が調和することにより、より癒される時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "なぜこの場所は静かで独特な雰囲気を楽しめると言われていますか？",
            "answer": "この場所は静かで独特な雰囲気を楽しめるため、ファクトリーを思わせる室内空間と雪岳山の緑が調和しています。"
        },
        {
            "question": "この野外ガーデンでバーベキューグリルパーティーをすると何ができますか？",
            "answer": "この野外ガーデンでバーベキューグリルパーティーをすると、色とりどりの食材を使って様々な料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "どのようにして新鮮な材料を使用することができますか？",
            "answer": "この野外ガーデンでは雪岳山から直接来た新鮮な材料を使用することができます。"
        },
        {
            "question": "この野外ガーデンでバーベキューグリルパーティーを楽しむためには何を持って行くべきですか？",
            "answer": "この野外ガーデンでバーベキューグリルパーティーを楽しむためには、色とりどりの食材を持ってくる必要があります。"
        },
        {
            "question": "この野外ガーデンはどんな人におすすめですか？",
            "answer": "この野外ガーデンはファクトリーを思わせる室内空間を楽しむ人に特におすすめです。"
        },
        {
            "question": "この野外ガーデンでのバーベキューグリルパーティーはどんな経験になりますか？",
            "answer": "この野外ガーデンでのバーベキューグリルパーティーは特別な経験になります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 517
    }
}